我想同一位巴打講對唔住呀

對唔住呀巴打
頭先我踩單車經過圓洲角公園近富豪花園個陣
見到你拎住部電話除哂衫咁
另一隻手係咁打飛機
對唔住呀阻住你自己一個咁盡興
希望你下次可以行入少少
你咁開揚好易俾人睇到哂你碌細鳩

提下附近絲打夜晚唔好行個條路

唔緊要啦

J緊你老母比你發現咗添，sor

Hello moto?

踩緊單車點影

其實一啲都唔難

圖？樓主老母喺邊？

我入到嚟

純文字討論

比你睇到晒

屌 片又冇圖又冇 果個係咪就係你條撚樣呀